黃背心運動係咪好值得香港人反思下？

其實香港咁細根本冇乜野玩
不如學下人地啦
唔好再諗每次放假去邊玩啦
一齊黎參加屬於香港人既新運動
只要keep住有出黎做運動 我就唔信冇用

禮賓府

請廣傳出去！

(公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

十幾年前南韓農民重堅